[JJ插沙求救] 想搵一款starbuck杯

如題，除左機場店
邊度仲有

金鐘見過

My home

幾耐之前見過

尋日尖東見過

灣仔新鴻基中心地下

Thx a lot

最後琴日去左海港城買
唔該晒咁多位